發覺呢兩日好多吹奏gem既posts

宇宙巨星啲marketing 係唔同啲

冇錯啦 唔岩自己意見果d全部都係打手

啱我意見喎
我只係話突然間出咁多
無話唔同意
我最撐香港人

加油